[突發]陳雲過咗身

樓主小心皇天擊殺

打左科興？

回魂

陳雲:真乖

中共座上客

陳雲是你

rap

大預言話陳零是大限將至
到今天還是沒有事

咁佢又真係成日撐政府

唐樓唔match喎

用左七星燈永續啦
有話你聽咩

國屍:蝗天擊殺依個post留名既連登仔

貼文幾時先起了作用呀